睇完beauty and the beast首映，你問我答

有咩想問

有乜撚野好問呀

Emma Stone有無請Emma Watson食飯？

咩都好問，答左你問題啦

佢地唔太熟